[手足注意]五毛放負狗洗版式開po

五毛大軍遊行前慣常技倆: （中文差唔好見怪）

送頭—>你今日唔出 他日食黃店都會比人拉; 再者 有咩活動係零代價 以前和你sing都唔會拉得咁過份 而家你鳩up一句都會比人拉 可見將來任何野既代價只會越黎越高

活動冇用—>班人會講到任何活動都冇用 包括和你eat 遊行 叫口號 你遊行既時候 就會話2m人港共都無動於衷 事實係點大家心知肚明 唔單止撒回左送中重喚醒左香港人 總之我想講 所有活動分開睇冇咩用 加埋一齊個combo去睇 個漣漪效應大到就快成事 臨門一腳香港人冇理由縮

鬥黃—>呢種人最仆街 會引你講你做過咩 手足打機就打機 踢波就踢波 做完野同圍內波友講就算 唔駛大大聲聲同人講射左球落葉球 ; 另外 切記要勿忘初心 記緊何謂兄弟爬山 你做你認為有用既野 其他人做其他人認為有用既野 對於任何事 都鼓勵大家 而唔係放負話廢話冇用 有建議就提出 而唔係講完冇用就算 咁樣對整個運動都冇用